發覺好多人淨係識set TP 唔set SL

其實應該係唔set TP 淨set SL

如果後市橫行 -> 証明你入錯市
如果後市急跌 -> 証明你入錯市

只有嬴錢先係岩
唔理咩市